三日前做完LASIK, 你問我答

你問我一定答

傻仔
揀最多後遺症嗰隻

巴打俾咩後遺症困擾緊

痛唔痛

一D感覺都冇, 做完即刻食左個tea

男定女？
今年幾歲？
本身幾多度？

男
2X
2隻眼都3百幾

去到發現大部份都係女仔做

醫生有無講風險
做之前有無check野

係邊做

點解揀LASIK唔揀SMILE

有, 發炎萬分之一。睇野有重影就十萬分之一。有問過會唔會引致失明, 醫生話未試過。我果間算係最大間既醫院之一, 應該都可信

其實個程序主要分兩日。第一日就係check野啦, 加加埋埋就三個鐘。我印象中就係check視力, 近視, 散光, 幢孔夠唔夠大, 隻眼會唔會太乾, 最重要就係睇你眼角膜夠唔夠厚去做, 當然你深近視就會要求厚D; 度哂之後滴眼藥水放大幢孔再度多次上面堆野。之後就見醫生話比你聽可唔可做。 第二日就手術, 搞掂!

X和

其實都有去聽其他矯視中心既smile talk, 本身都諗住做smile, 但係同完我相熟既視光師傾左好耐得出三個結論:
1. smile呢個技術原意係專for 老花, 後生仔冇理由做
2. smile 技術比較新, 臨床不足
3. smile相比lasik難做到0近視, 即係冇咁完美

有錯屌細力D

我都今個月做，邊個醫生
好緊張

姓鄭, 我冇指定醫生, 真心完全唔痛, 坐定定唔好郁就得。有舊野頂住你想貶眼都貶唔到

打波游水有無問題

有, 冇記錯打波要一個月後, 游水就三個月

係咪以後都唔可以捽眼？

醫生都唔做
利申 知內幕

醫生割唔割包皮

一個星期姐, 訓教要帶罩防止自己捽眼, 有少少唔慣

真心, 我個醫生就真係帶住眼鏡幫我做o既。我就本住「條路自己簡, 仆街唔好喊」既心態去做, 因為真係好想好想做, 同埋做完睇野真係好靚

琴日同女朋友鬥睇遠野贏佢9條街 (佢帶住con)

滴完眼藥水

做完可唔可以做gym?

頭兩日唔好啦，play safe
如果你唔大汗，無汗會入眼，第三日做得㗎啦，大汗撚就等一星期啦
可以望清自己d肌肉啦

考消防

我忍住唔做 等遲躕d個種植入式人造視網膜就算有事都可以拆返出黎 唔怕有後遺症

可以呀

要唔要排期做？ 做一對眼幾錢？

呢隻吹左好耐

其實就係要約2個時間, 一就係檢查, 睇下你可唔可以做;二就係手術。基本上一個月內可以搞掂哂!

我就做左$1200檢查加$22000手術, 有FD第2度做$17000搞掂

新手術臨床唔夠我覺得睇定D先, 等人做白老鼠

我都係做果日先問醫生做完考唔考到, 佢黎7-8成
好在視光師同我check果時話20/20, 可以考

過千度近視做唔做到？

做咩唔做ICL？
有無問過醫生有關呢個？

要視乎你角膜厚度，建議你去是但一間聽talk,會免費幫你check埋厚度

係咪類似植入con果d? 我果間無得做。對呢個手術無咩認識，巴打想做呢個？

樓豬開到白眼定寫輪眼？

認真 你而家度數接近0？
未來度數增加可能性大唔大？

因為做完手術 遲下又有番近視散光

已做半年，
極度輕微反彈，十令度

好開心好滿足

盲左都冇乜人知啦
唔通上討論區包膠咩

利申 做左四年
隻眼終於冇咁乾同冇咁驚強光
依加雙眼仲係0度

做之前0散光 400度近視

過來人表示唔建議做 臨老/即時盲左就一世

19歲做 會唔會太早
想做

養x做

正啊巴打，我都覺得勁開心，個世界好似靚左咁
洗唔洗突登保護隻眼，例如少對mon,睇多d遠野？

眼科醫生都唔會做。一定有原因

覺得貴姐
你識條春咩